點解戲院場次淨係可以睇到3日內??

唔撚可以排定一個星期甚至一個月既場次咩??
想早d 買定飛都唔得

下

入去做下咪知

睇下套戲收唔收得囉 唔收得放咁多場把鬼咩